一人一句想同肥絲大隻講嘅說話

屌你老母臭閪

屌你個閪

屌你老母

死肥閪

煩西一個